川普更換印太司令部指揮官：此人十分彪悍 有實戰經驗

12月7日，美國代理國防部長克里斯托弗·米勒宣佈：經總統唐納德·川普提名，任命美國太平洋艦隊（USPACFLT）司令約翰·阿奎利諾上將（Adm. John C. Aquilino）擔任印太司令部（INDOPACOM）司令。

他參加過「拒絕飛行」、「蓄意武力」、「南方守望」、「高貴之鷹」、「持久自由」、「伊拉克自由」等海外軍事行動。

首任印太司令部（原太平洋司令部PACOM）司令菲爾·戴維森上將（Adm.Phil Davidson)即將退役。

印太司令部（INDOPACOM）是美軍最大的作戰司令部，也是川普在首個任期內的重要軍事遺產：將原太平洋司令部（PACOM）的職責延伸至印度洋，轄區從美國西海岸擴大到整個印度洋、南北到達南北極，轄區覆蓋地球表面積的51%。

首任司令菲爾·戴維森上將曾表示：「在美國國防戰略中，對美國5個重大威脅中，有4個在印太司令部轄區。」

約翰·阿奎利諾上將簡歷：

1962年出生於紐約亨廷頓，1984年畢業於美國海軍學院，獲得物理學學士學位。隨後參加了飛行訓練，畢業於海軍戰鬥機武器學校（TOPGUN），1986年8月獲得了飛行員翼章。

先後在第142艦載戰鬥機中隊（VF-142「幽靈騎士」）、第41艦載戰鬥機中隊（VF-41「黑桃A」）、第11艦載戰鬥機中隊（VF-11「紅色開膛手」）服役，駕駛機型為F-14A/B「雄貓」和F/A-18C/E/F「大黃蜂」/「超級大黃蜂」。航母搭載平台為「企業」號（CVN-65）、「羅斯福」號（CVN-71）和「福萊斯特」號（CVA-59）。

約翰·阿奎利諾擔任過第43艦載戰鬥機中隊（VF-43「挑戰者」）中隊指揮官，作為模擬紅方的飛行員，駕駛機型為A-4、F-5N和F-16N。

約翰·阿奎利諾擔任過第2艦載機聯隊（CVW-2）和第2航母打擊群（CSG-2）指揮官，搭載航母平台為「布什」號（CVN-77）。

之後擔任過大西洋打擊武器和戰術學校作戰官、海軍作戰部副部長助理、國防部長辦公室武器系統和高級開發助理、大西洋艦隊航空兵司令部訓練部主任、艦隊司令部執行助理。

他還擔任過美國聯合司令部戰略和政策總監、聯合參謀部作戰協調副主任、太平洋艦隊海上作戰部聯合參謀長、海軍作戰部負責作戰、計劃和戰略的副部長、美國海軍中央司令部司令、第5艦隊司令（駐巴林）。

約翰·阿奎利諾上將於2018年5月17日出任美國太平洋艦隊司令。

實戰情況：參加過「拒絕飛行」、「蓄意武力」、「南方守望」、「高貴之鷹」、「持久自由」、「伊拉克自由」等海外軍事行動。

飛行時間：5100小時；艦載機攔阻著陸：1150次。

獲獎情況：海軍傑出服務獎章（2次）、國防高級服務獎章、功績軍團獎章（5次）、銅星獎章（2次）；軍隊遠徵勳章、西南亞服役勳章、阿富汗戰功勳章、伊拉克戰功勳章、全球反恐作戰遠徵勳章、全球反恐服役勳章、軍隊服役勳章、北約勳章。

開支那波

拜登就黑鬼，女人

實戰經驗

左膠唔buy實際經驗，只buy冷氣房精英紙上談兵

幾高
尾2張圖

唔通真係黎料

新北約既印度，澳洲，日本，美國。

準備開支那波，加埋維多利亞女皇號都準備駛入南海

有啲似佢

非常英氣，比起啲垃圾左膠真係完全唔同水平

個樣勁正氣

英氣勃勃

畢業於海軍戰鬥機武器學校（TOPGUN），1986年8月獲得了飛行員翼章。

先後在第142艦載戰鬥機中隊（VF-142「幽靈騎士」）、第41艦載戰鬥機中隊（VF-41「黑桃A」）、第11艦載戰鬥機中隊（VF-11「紅色開膛手」）服役，駕駛機型為F-14A/B「雄貓」和F/A-18C/E/F「大黃蜂」/「超級大黃蜂」。航母搭載平台為「企業」號（CVN-65）、「羅斯福」號（CVN-71）和「福萊斯特」號（CVA-59）。

湯告魯斯由戰機機師做到上太平洋指揮官，睇黎有好戲上演

d左膠真係

應該係要準備南海去軍事化任務
同埋台灣防衛戰

美國一早定左 要轟炸南海既老解基地 確保南海台海航行暢通無限

差唔多成60歲仲keep到咁，一定係好自律人

Donald Trump 睇來想做戰時總統……

美國好似冇戰時總統呢樣野
點都要照選

炮打司令部

好靚仔好man呀 Daddy

第二次世界大戰時，羅斯福就是戰時總統……

川你老母普

明了

集氣！

老老實實, 美軍不停咁打咗廿年地區戰爭, 各級軍官都有機會上戰場, 大把軍官有前線實戰經驗

除咗美國, 全球一線軍隊就只有英法俄有現代戰場上嘅實戰經驗, 支那就只有不停打嘴砲, 紙上談兵吹水, 現實同幻想係兩個世界嚟

💎 美國50州選邊站 #南北戰爭 以來未有過 1:04
💎 四關鍵州和德州最高法“論理” 關鍵時刻到！ 3:21
💎 #最高法駁回德州上訴 未對大選表態 接下來怎麼辦？ 6:20
💎 參院將聽證 川普首提“政 變”：國家危險時刻 8:12
💎 FBI調查50萬假票內情：川普找＃巴爾 談話 9:09
💎 左派大轉彎！開始起底拜登 背後原因可能不簡單 10:37
💎 翟東昇“揭”拜登 他到底是什麼人 權威人士爆料 15:06
💎 美國至少幾千共諜 男女和同性戀通吃 16:50
💎 美情報總監籲對中共開戰 ＃五角大樓 有動作 18:19

羅斯福都要選

屌我都覺
一見到即刻諗起two face

你mix up 左艦隊司令同Department of Defense?

比拜登上左就會搵力架/女人/基佬黎做

左膠只buy門面功夫

佢呢2個月咁多動作

我愛拜登！！我愛拜登！！
我愛黎明！！我愛黎明！！

美國一早定左
想請教你係余茂春定趙小蘭

美國大兵好似都係呢種樣

拜登搵班乸型女人做

型到

做一個月

好靚仔好型好想勞軍

睇來就快WW3

平權。

好型

做得個一個月就收皮 幾叻都無用

支那唔會同你打熱戰，只會玩滲透

biden軍方嗰隻力架鷹派黎，布林肯就前科一般，其他都係old seafood同女人，能力存疑